其實咩叫「鳩屎」

新潮語嚟架？早幾日有個朋友send張相俾我，跟住話：好鳩屎呀
聽到一頭霧水，碌巨龍啲鳩屎就明遮，乜家陣變左做形容詞嘅

唔好再快啲

成熟男人先有既白色珍珠

小學雞唔識走去問你老豆

我講緊形容詞喎，咩叫「張相真係好鳩屎」

你唔好咁鳩屎啦

即係你係有白色珍珠既撚樣

可唔可以解釋下點解

唐姨份人好撚鳩屎，明未？

姐係戇鳩？

渣ga

ok...

囂張呀小朋友，考完DSE未呀？

05年出世

原來係咁解，咁點解要話張相好鳩屎，姐係張相好好勝

解陰險小人囉,弱智
樓上冇個識解學人扮老屎忽

度縮、小家又陰濕

請你食下

咁我諗係我friend自己都解錯 唔該哂

衝原來先係老屎忽

不可能囉，一定係解囂張先

囂屎 下話？

收皮啦你,鳩屎（形容人狡猾不實。）
乜撚野不可能囉啊,又書面語又口語,柒左就潛啦

拿，返屋企，攬住媽媽煲返幾套港產片或者你會學得快d

哈,解柒左就響到亂噏24,小學雞準備返學啦喂